[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5931)

轉運！

Fast

樓下輸錢

我

查漢巴殊廢撚到

全日重心
燈西民2.5B

中

基爾贏波我即刻扮基爾獸叫

有人擋左

MG蛇反底日

支持

入左了

R27
薩斯索羅
獨贏@3.75
位置@1.97

iphone 想要角球通知有咩app好

扮得啦

入球大細 星期日 15 白禮頓 (主) 對 錫菲聯 (客)
細 [2.5 球] @ 1.31
連收兩注了

國米對家all in

基爾終於入

藍屍一世追擊list

杜甫 #118582

LetGonnaBe #306413
前身 德島同樣快樂 & 周俊樂極忘形

叫乜撚野呀屌你

呢班撚樣申請左淨係乞藍屍杜狗啲溪錢

我身邊只有我一個 #239437
有落鹽 #159675
乳暈邪神 #16685
蛋蛋超人 #128057
好撚辛鳩苦呀 #105691
我叫咩野名 64386
立即驚動愛情 #3006
單身的小英武 #128543
盧卡斯莫拉 #157059
學界usb #371043
混合過關 #217543
雪の降る街 #61787
廢青安粉絲 244501
大美極 231756
Odi打手 59357
鯨魚係魚 66763
半一上盤比狗賭 10612
得意泡泡龍 109881
富有富有 #204906
rowan_atkinson #96245
火屬性比卡超 #230798
得之我幸失得我命 #200714
英雄配爛劍 #133091
2020重新出發 #307566
芝華士 #20291 (已改名)自己何浪漫
齋藤飛鳥推 #305502
追完巴士追寶尾 #53430
S. Reguilon #4578
老漢推火車 #86194
不悔老公 #40348
修咸頓一世球迷 #141134
我係香港人 #75085
不想你了 #364468
阿木叫廢柴 #111193
米五暖男 #18607
載巴拿 #209786
12點後叫我David #201481
何b當初 #382766
含撚含撚死 #1895
想點能樣 #27638
直路狂-轉彎亡 #368874
改住先啦 #365941
問題為何會越多 #3010
華人冠練 #361549
比人識穿咗要改名 #49298
我係射檸檬 #294632
唔發火當我臭四 #326252
人生贏家(富二代) #67264
波馬股通通都贏 #6255
風花雪愈 #162354
屙屎怪 #205403
革命小男孩 #306801
羊錢 #4875
瑪莉與偉業 #265553

Lihkg

基爾

白禮頓

基爾-1c

MG真反底

布魯日反cup末

頂你個廢 咁都要輸一場

叫爆佢

要贏

辛特侯遜爛泥扶唔上壁

屌 單邊13角 0:1

海倫芬試下追和先？

屌你 我仲係個list到

派？

性保讓2追3未

西甲角我來了

基爾頂撚住啦 屌你老母

國米等輸買反CUP

下次啦

假

基爾10c?

ac秒入

屌你錫菲聯 上下半場補時都爆我一角

未update

AC 10

MG正氣到A米秒糕

AC易撚柒到

ac開左波未架

Ok了

西甲角冇人講？

ＡＪＡＸ 半大全格神器

0:3

入埋啦

所以我今日睇錯左 唔小心話左你

咩話 a米1:0

屌 眼殘

原來ajax有即場
1.1X收息

奧厄入未

開波1分鐘都冇就轉受讓

繼續嗌

加油

國米-2
熱拿+0.5
迪安+1.5

快入

跳樓了 買左mg對家

0-4

04...

哈化作客盤王對住廢賴堡有平手高水

阿積士又黎

ajax又想13：0

40

迪安

又0:13

海倫芬半場追和先啦屌你老母

個盤都未撚開返又入

咩話0:4
開都未開返諗住搏一搏買ng都唔比

客其他個賠率 狗都唔屌

聖保利 -4c

操盤手又開阿積士即場
年尾想收大信封

信自己一次買熱狗

屙完個屎就2:0 >4:0

半4全4

踢左13場聯賽 已經入50球 阿積士癲撚左

AC秒糕係咩意思

阿積士又派息？

ac 國米 基爾 刷角呀屌

李斯特城 平半 2.08下盤

客其他 1.04

1.15...送錢..

同路

AC一開波交前就入左

客其他1.03
開撚硬咩

1.03客其他

33333

通常咁低就開唔到 認真

熱狗派錢

1.38 2.5大

又想炒人十鳩幾粒

有無勇士ajax 7.5b

有數據分析未

ng仲高水過客其他

辛特侯遜

聖保利

基爾 ac 國米 刷角

阿積士真係好撚仆街 成日都搞到人哋無地自容

維迪斯1:0贏波 好唔尋常

AJAX 賭仔贏錢神器!!!!!!

444444

分飛燕自己唔入

人地都有老母生架

你又買?

荷甲見到ajax唔買真係對自己唔住

買左高水6.5大

55555

醫神

德乙2場紅牌

你未比佢撚過姐

買咗100

基爾咁正氣

基爾比多隻角啦
國米 A米齊心刷啦

開個6俾佢 等佢贏莊$100

基爾獸！！！！！

今日輸撚死 靠角大先汁返幾包茄汁

同意

阿積士同波杜一樣 專救賭仔

基爾俾多隻黎未

買左100蚊支持下

德乙齊心全上盤

西甲半場幾多 5.5?

12m?

屌 A米入波多過角

ac咁正氣

ac 20

Ac又入

AC半大輕鬆

6.5

奧厄

白卡仔12m‼️

a米咁輕鬆

無

最近汁多少

基爾快啦 1c

Var唔比好彩 咁先有角

9分鐘2球
90分鐘=？

3串一輸緊奧厄 屌....

無伊巴都咁撚勁

基爾gel

2包茄汁醬

奧厄和 快

8.5都有 LA

刷佢老母

屌你老母 海倫芬試下追和先？

冰封40分鐘角 應該兩隊空難死

熱刺有同路？

SAS 針了

基爾 a米 國米 快啦屌

唔貪了

on9 ac開左波先var炸？

有

屌你老木深喉快刷埋個c佢啦...

國米學下Ac 仲想做一哥

角大24

熱狗

渣架 去m記同大鳩樂隨時攞一堆啦

意假係咁

基爾差1c...

奧厄 基爾

佢地認得我了

屌你老木基爾/深喉快刷啦

AC 炸!!!!!!!

inter入未！

a米做乜撚炸咗啊

熱半客/-1

*半主

海倫芬空難肺炎死

海倫芬入未

國米半大未

喂a米炸乜撚

波都開撚埋先黎炸

屌 基爾有角未

熱刺繼上輪 愛華頓又派錢

英超劇本 熱狗入完一粒妹波 跟住比李城追和

狂刷角1:1ft

摩洛goalllllll

即係角細啦

ok 等佢領先買和 多謝eason

只買角大

收到

國米-2
熱拿+0.5
迪安+1.5

熱刺-0.5

以上幾隊快入

有冇李城手足？

國米45B

基爾屌你咩 冰足20分鐘

睇死熱狗又入完一粒係到妹波

西甲咪撚冰 怕撚左你

熱狗爭氣番次黎睇睇好嗎

熱狗輸 10 1 1500

德乙開左幾多輪上盤

買左李城 係咪要驗腦

屌 基爾

有冇人知ac頭先炸乜撚野？offside?

真 基爾 10C

白禮頓

基爾10c

屌你老木9.5都要完場先有 真係賤種嚟

a米 國米 刷呀屌
a米0c咩料呀仆街

突發 熱狗今場似認真

臭9夫大波又撚
好野

國米半大24

聖保利9角-2

中到我驚。。。

西甲啊屌 怕撚左你啦 求求你刷

聖保利快輸多球

入波前手球

6.5都要補飛咁on9?

好旺喎 由朝贏到晚

仲有幾分鐘

原來係咁

熱狗輸 3 1 1000

我了

西甲應該要

中過幾場西甲下半0c 服左

Lm

德2全細 痴撚線

派未

弱智波 一係成日大一係成日細

lm

A米 國米 齊刷角

杜2臭9夫30
搞掂

杜斯3:0

熱刺入波未？

有冇成日中間

乜撚野德2全上盤

杜塞

呢條友燈閪到

熱狗快入

屌明明自己講唔掂西甲角 唉 仆街 抵死

西甲半2全12 半8全8 乜撚都做得出

1雞輸晒未？

喂 master g

俾馬會嘅聖誕禮物

李城打3後會唔會好易走甩兒子呀

有冇爐link想join

補7.5s

我都準過你

差唔多了

未踢就❌

西甲/乙真係未見過

等埋6.5算on9西甲

抖下啦

❌定

之前贏左一雞本？

我6.5s等爆

買盤8連中 買大細針鳩晒 屌你老母

跳舞群組賺既

Mg咁能搶口

跳舞群組賺嫁

feel到薩斯第二球

半場買左6.5大補了補了 服左西甲

兼職賭徒

吊 原來佢未踢晒就交叉

今場熱狗大炒格唔好問我點知

屌!!!!!!!!!!!!咩事

大波賭徒(IFC天台)

屌 a米原來炸左呀

係咪食c

屌AC咪撚好似琴晚RB咁

幾時心靈相通左 真係笑撚左

SAS SPAL

AC2:0

海倫芬同我下半場cup佢老母 謝謝

AC

國米dllm入未

基狗屌你老母

冇人信熱狗大炒？

痴線ac又炸？

最緊要舒服

哈化柏林 平手盤
博維斯塔 平半 下盤

唔慌唔輸服

米蘭派錢波

熱狗主勝@2

仆得街了

國米入未

差d 0:1

唔好再燈得唔得

贏多注 派

水呢

SAS 個龍黃大仙黎

睇左盤係大炒

好

烏雞瘋狂連角

熱狗大波24？

Jack!!!!!!!!!!!!
Hafa

算左你命

ok

今日轉左盤路

奕迅俾晒提示。買左熱刺走得好快d走。講多句 mg買左李城

兒子

Me

00000000

意假假撚到
傳完見越就唔追
人地唔要傳果個自己追番個波
咁就空撚哂

1⃣️

咪玩 同佢地好熟

熱狗唔對路

有冇人要左些狗？

屌你MG買親都黑單對家

6C 6C

我主客和角大唔燈架

不嬲都防反

兒子做乜鳩

唔撚記得補細

兒子做咩唔射

兒子好心直射啦

正式宣布 綠字係前列腺兄弟專用

國米快入

熱狗似閪

熱狗輸 10 1 1000

太易

要禁區外 大位

熱刺有能力入波唔入先，完場執返條屍都算係咁

8C8C8C8C8C*C

佢個位出腳其實好大機會會比門將封死

佢兩個買晒 職乞算

國米刷角未呀屌

買㕑德甲細

升哥出水未

切爾達穿盤未

佢事後

渣古又話自己好撚勁

職乞仲有我守撚住！

國米刷角呀

但係都冇理由咁傳 射可以博龍門守唔到 同埋刷角

死無全屍多架啦

防守勁

派錢 10 1 500

比多角來啦屌

海倫芬cup佢老母啊

2邊都防反=？

邊場

冇人理你就收收皮啦 見到都煩

西甲

杜狗死 10 1 1000

停C好

7777777777777

Block 我囉7 頭

開post轉運我愛角大

8.5b？

由佢啦 咁先顯得佢柒

6.5多謝西甲

今次到我ok?

9.5 -2c

海倫芬我屌你老母臭閪

依家咪block你囉傻西

係

下世先

屎忽堡廢到

乜隻狗仲未躝咩 日日叫晒春話俾人杯要退出既

咁撚博我買完6.5都驚佢卡6

8.5

又羸
10 1 500

AC入多粒開大先

烏雞9角

8888

國米刷呀

海0:2

屌你老母波爾多炸撚完未

7.5s

88888888 我愛西甲啊屌冇追大

杜狗又洗版

8.5B 7.5B 6.5B

海倫芬0:2
讓半一我屌你老父母

Goalllll費堡

屌你老母聖衣天12m都炒

差1

國米又打假？

比國米迫害呀 刷角呀

笑到仆街 有幾no life先會咁
佢話佢二十幾結左婚有仔女我打死唔信
肯定廢中一件

復出左

feel到國米半場又閪

又話廢

西甲冰角好撚勁唔貪了

國米又西

廢堡 goal

垃圾嚟 唔洗再買 skip得

一撚定啦 扮撚哂野話上左岸

2:0

空難肺炎死算啦

🤢 🤢 🤢 切爾達

又買左乜

波爾多

甩咗p

國米肯刷未...

波爾多再炸未

防反vs防反=熱狗贏

唔緊要 輸過一次就知唔洗再買 賺咗

海牙goal

點睇我又買左意甲大波

上佢老母啦真係以為自己贏左狗會小小錢就做大蛇廢中一件

海牙糕

想買大波但冇買到

有冇人大注追ajax ng

係中晒

A米2粒叫糊

1.15收息都輸？ 乜料啊Ajax

幫你買左

屌切冇拿拿爆角

我都買左上盤架

得閒上黎撚下你地傻子，退出先

垃圾倍率邊個追
係追都追大

屌你老母啦

阿積士 1：5波膽中左大半

買親法甲上盤都閪
史堡

派我

柏林廢撚到

我1000

點解要打假呀國米
屌你老母

其實你係米好缺乏家庭溫暖？

有冇諗過mg買咗？

摩納哥係好波既

反左底

熱刺

隻狗應該m底 比人愈屌愈開心

佢反底切a米連中緊

比人講中no life就話退出 然後就對住四面牆mon po
笑撚到仆街 死廢中

Ajax4:1

再反

國米快刷角

熱狗唔好玩嘢

屌 1-1

廢中藍屍 好明顯啦

琴晚都係連中三場之後咪再針

夜少少再上黎撚狗

我注2.5大玩撚完

下場必中

炸左 不過踢到咁個盤都88

要撚狗就放人馬會ac啦 假派哂時間

老婆走左佬 抌低個仔係屋企要自己照顧 對住四面牆冇人同佢講嘢 唯有上連登取暖

單蛋Eason

熱狗半主挽完

是 買200元

比國米迫害了 屌

西9c未

國米-2
熱拿+0.5
迪安+1.5

熱刺-0.5

國米，熱刺快入

垃撚圾國米

唔講其他 淨係講佢唔賭仲要由朝到晚mon post咁撚得閒
證明佢現實中係幾咁無聊

熱得防 冇反

啱啦 殺晒班乞錢狗

國米讓2粒?

柏利斯天奴無人嗌？

屌你國米

國米即場7.5B入得？

杜蛇上個月仲派緊錢上緊神枱 場土耳其一夜成名

唉 千年道行一招喪

有無邊個莊夠膽開ajax角。。

冇人嗌咪你嗌囉屌你老母

熱刺李城果場有雙曼既影子

悶到pk

撚有結過婚咩 咩人會對個no life到上黎自言自語既人有興趣

熱似收工

國米刷角未 定係未開波

海倫芬1:2無人講？

國米一世無冠
正垃圾

相信莊家

真心悶到痴線

正想講 不過算啦都贏唔到架啦

應該得狗會唔敢

國米狗我屌你老母死臭閪又冇角
屌你老母10錫分冰到90分鐘啦臭撚垃圾狗乸

國米 屌你老母

超過20人

熱狗中哂伏

daddy 又防反。。李城又防反， 攻條j 咩

真 幾肯定條傻閪廢中一件 比人up中no life即刻話走

原來迪安炸咗屌

下半場變身進攻足球

Pussy ass
買得就拎個信心出嚟 氣勢都輸埋賭乜春

咁都冇紅

講乜鳩呀 3比2先唔輸盤 買客果班等收錢算

國米1.5開硬？

SAS 快追和

國米9.5b 決定寫定遺書

海倫芬我屌你老母 同我杯撚咗佢啊

過兩個星期唔記得又再買過

有運紅牌渣
唔好諗到咁神

講真 唔計金額你準過佢啦
計埋佢心靈個啲 10%命中率都無

西甲8c ft

賓尼兔仲唔入

加油就算輸都唔好輸個勢
話比狗會聽 我贏能緊！

手球唔吹 世界級

飛去意大利殺曬d垃圾先啦

佢完全估唔到邊隊會禁屌
有優勢
係有運既
曼城利物浦果場

切爾達立即8c完場

熱快入

熱入波未呀

比我收錢得唔得

西甲

2:0 8c ft多謝

8c ft

李城手球冇吹

轉數快 存入100

要派我啦

國米全隊冚家產啦

又爆1c

國米唔刷角又打假？

派鬼咩 唔見我fg 入球大細 全炒

1.80

國米9.5b點部署

啱啱過左數比你

寫遺書 我寫了

睇波先 熱狗完再派

下場追返

想含

西甲8.5b 慘死

呢隊閪隊買角好閪賤
買佢角大就開角小
角小就半場9c比你

防反防反 防防下就大炒

收錢

單春都有錢收

雙蛋

只包前_ _

熱狗大炒未啊屌

柏林比人屌到

熱狗4c

44444444444444444444444444444444444
8.5B -5

熱刺半主啦

我同你+埋平均有1.5粒

Daddy

屌 咁都唔入

下 我有3粒wor原來你冇蛋蛋架

Ajax no goal了？

熱狗！

小妹想乞錢

半主成個星期食熱狗

咁撚樣都唔入？

屌 狂屌

李狗VAR 12M

有冇咩服務

無啦...

中曬水都唔VAR...

睇你都係廢老阿叔啦小妹

派左再講啦 孤寒鬼0.0

出面有咩 聯X X合

縮晒手都12碼...

平時呢D手球12M左啦，熱刺望完場收屍

你邊撚個

-___- 哥哥好大 個銀包

關你撚事

熱比一粒先

365

李城0-1

救得靚

咸濕

海牙2:4

1/1.5 輸半算

阿積 2-4

唔知你講乜

咁搭乜撚嘢嗲

好難比
佢地開完會難俾左

Ajax屌你老母殺2注

利申冇買

2.5大24

輸左365蚊

2:1ft

Arm Channel混肥同牙GI燈到....

點解又要買細波

上呀daddy

365好似連邊隻腳趾掂到個波都有得賭

熱狗呢場贏到真係要還神

上面又話客ng必中....差d按埋層樓買.

英超半00 cashed

國米真係on99 中場都要屌多兩句

傻鳩嚟完全封鎖算

熱！

無咁誇張不過所有數據都有得賭

杜狗報假冇人理，善心打破零回覆

連杜狗都報假

防反防反 防完就大炒

杜狗隻柒

好彩沒揀國米

界外球先頂癮

杜狗很慘

Var?

30秒封4次盤 操盤手想去廁所

俾人無視到要玩報假seek atention

死全家啦杜狗

12？

仆街
李城12M了....

仆街了

場場冇入波冇角 賤種隊黎

熱狗比人翻吹十二碼

12m李城

下...宜家先黎VAR?

佢等緊人理佢討論佢
真係由9佢自己自言自語算啦

李城12M

唔使怕 買左1/1.5 同主勝

？

死NIGGA癲上腦呢個位走去撞鳩人...

李城12m

李城！

灰 又輸12m

熱狗又西了

相信莊家 2:1

班支那仔叫特一
不過界外球真係
係咪仲有得買射偏/射正幾多

半大收返半條屍

華DEE 10

WtF 咁樣殺半和

比杜狗叫中咗

MG又中

死力架

請相信熱狗大炒

屌又針

藍球先刺激...10幾秒就輸錢

推一推就俾12碼？

哈化追和是夢？

過關永遠都會斷 單頭算

Hot dog

CRASHED

李城好似踢親強隊都有12m

藍波有下一球入球？

On9仔

?

黑鬼無腦

當年歐聯決賽咁樣輸都學唔到教訓

幫你排出前列腺液 用條利

NIGGA 打假聯盟

禁區咁樣撞跌

唔吹就假

我城好球！！！！！！！！！！

單頭都可以場場輸

今日MG 反底

輸好撚多？

聖誕禮物 貝迪斯[0] 大轟

國米冚家產

熱狗角細慘死

咁樣輸個12M

李城半客咁都開到
唔派唔得
5 1 1000

梁國雄議員！ 立即離開會議廳！

李城今季好似好少俾人cup

熱狗 摩狗角大 每樣派500

等熱狗贏埋先買服務

弱智到
對面背住個龍禁區頂45度角位都撞埋去

NBA記得開過

以前股市指數/匯率都有得賭
唔知點解無左

班Nigga真係抵你哋俾人歧視 死黑鬼都冇撚腦

幾萬蚊啫，遲下拎番

有無水呀手足 輸撚死

小妹今日生日 想乞蛋糕食

有啊 賭單雙數 好過癮

都無威脅
波又未拿
買半和個D巴打俾佢害尻死

2:4 成功戒賭

邊度 車過黎俾你 我雪櫃有個

國米熱狗........

下半 熱狗 4-1 3-1

派錢 5 1 200

藍波唔係 基本上邊隊揸波邊個入架咩
長追上樓？

柏林cup到 抽一個玩前_ _

仲要輸12m...

罰球都唔係99%入啦

一DD隊

和合石

收到！

國米唔知踢緊乜

wow dllm 阿積士2:5 未

熱狗反cup係咪可以晒氣

李城真係12碼隊

閪米想0:0
成隊都賤種嚟

海倫芬唔入就比人入啦

咁買強隊ng咪好正

請相信熱狗帶來希望

國米
熱拿
迪安

熱刺

以上幾隊快入

咁燒俾你得啦 寫咩名

次次買熱狗都閪 屌佢老母死黑鬼

習近平

都話奕迅俾晒提示

阿積士你隊扑街

死熱狗

柏林追和先啦

中你留低張白卡

Arm Channel又開LIVE燈...

，

ac同卡里亞利入多幾粒

比人黑12同冇啦啦送12

荷假no goal cashed

國米2c,有冇撚病

想問你拎啲輸錢飛比我屋企人睇求佢哋比錢我

西甲點買 未度

熱狗輸 10 1 500

係你床果邊 上次留低左

李城防反都好癲等睇偷多球

懷疑個app壞撚左 國米角球唔識響

國米成隊都不得好死

國米FANS都幾灰
依隊友夾左年幾都係無乜FORM

反而AC簽一簽伊巴成隊都順風順水

dllm國米！

我攞左黎墊枱 揼咗

入波有撚用 刷角再講

國米角球係宇宙閪隊

假你老闆娘

1.2 1.3
唔中咪又係輸

海牙上 和其他

唔關事 你見而家無伊巴都幾好
係教練有料多啲

熱刺下半場反cup 輕鬆啦

國米再入 456唔該

夏基美好波!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

國米goal

仲做fans?
依隊咁既濕鳩

終於入啦夏基美

10min 2c 停到而家

正仆街 平時刷到上天 宜家得2c
仲串左a米 想死

cf
基
E 巴

屌佢老母臭撚雞

干地喇喎...

教練垃圾

未來人

熱快cup

咁又唔好咁講 金槍六十都有機會輸但一樣要買

勁

好似依幾場都係算佢

數據派去咗邊

老母goooal

ac 卡里亞里 -1

阿積士6.5s

下限唔低不過上限好低 同沙利波一樣

係佢角球真係最閪
一係就大到仆街 一係就細過mg條j

賓狗雲圖撚完狗未.快NBA啦

熱狗8.5s係咪可以取消關注?

國米再入唔該

海牙開到和其他 10 1 2000

國米穿盤未！！

尼姆2:1

睇住賭都好D既

仲問 補飛啦

杜甫做咩黎，比人係咁屌

ac 卡里亞利大波 開杜狗菊花 10 1

狗米唔刷比人刷啦
屌你老母

點解唔睇pin

唔識意大利波
見到咁多老野前鋒入咁多波

熱反杯得4倍

唔識睇置頂？

500倍都開唔到

反屋企快啲

跑大半場先吹

Blue c 狗？

尼姆高水+1好撚爽

國米9.5b 上

國米
熱拿
迪安

熱刺

國米俾多球，快

見到lkk都咁撚勁就知咩事

睇pin la

海倫芬上啊 對家紅咗 有冇奇蹟

睇完仲要問
唔通唔係？

伊巴明明美職都踢到頹頹地

屌你老母個app壞咗？點解變咗海倫芬紅

賓尼1:0

屌你唔識字？睇完都問

你都好7下

阿積士係狗

邊個紅呀你睇真d

有 全隊空難死

派錢 1 1 500

伊巴邊頹
咪玩

Ajax唔係仲有下嘛

Ajax 3:4

咪講撚咗個app壞咗囉

AC快

國米
熱拿
迪安

熱刺

以上四隊入番球先，快

求派

熱拿亞輸波無人講？

薩斯追返球啦

Ajax補時有幾多

黃絲唔派

AC快手比多2粒

國米你全家生性病，我屌你老母

SAS快入

好撚正
聖衣12碼唔入
比人杯撚左

ajax斷腳啦

熱0-2

貝迪斯

李城goal

笑撚死咩熱狗

撚半大...

下？熱狗又輸呀

貝迪斯爭氣

Offside lolll

炸

越位 李城 炸

早抖啦狗閪國米

嘩...
咁樣VAR...?

又越手毛

炸喎

國米
熱拿
迪安

熱刺

又輸

炸完對家...

炸完對家入

成隊垃圾狗米

快啦熱狗

on9 var

岩啦 狗米唔刷 你刷

咁又炸 屌你老母英超var

小畫家又做野

其實手越乜撚野

黑撚到 又唔知點樣越位 直接頒冠軍俾佢啦

屌你國米刷角啦

睇唔出越咗咩

入球大細 星期日 23 海牙 (主) 對 阿積士 (客)
細 [8.5 球] @ 1.21

輕鬆到
1.03客其他

其實有var先好
唔係好似今朝成班傻仔近視咁款老作

熟刺想點

又係伸手果啲on9野

數據派出水未 輸到仆街了

a米 卡里亞里 入波呀

咁凍 熱刺點贏呀

對家踢全場緊迫

國米9.5b x a米10.5b 遺書區

零好笑

想睇拳王阿里

國米俾多粒黎

國米上盤=笑話！

2:4

見倒G蛇gel李城，熱刺快

李斯0-2

0:2好彩炸

仲做埋報假狗

刷角機不再

得半格

黑撚到極點
無買中晒 買果啲場場比人入先

今日入冬最凍 熱刺點會入波
夏天先啦

薩斯求追一球

答案係李斯

國米4c

國米屌你啦

熱拿亞都輸咗

國米10.5b 熱刺10.5s

國米摩納哥

有咩留返拜山同我講

咪係

明明大炒格

熱輸 10 1 500
今年我利冠軍🏆

10蚊收你張飛

你睇錯了

賓尼狗圖比多兩球啦垃圾

國米真係向著禁區入邊D手黎踢

國米撳住切
入波係遲早嘅事
睇吓三比零定四比零

熱狗2:1 派5個100 頭5

國米5c
A米 9c
沖涼返離要見到11c

me

🥶

一

轉頭就今朝la劇本 驚閪

Inter var 12m

國米VAR 12碼

等你派比小妹

閪假

些路迪快入

cf goal

納達Goal

靜少少啦仆街

摩哥9.5 派1000

Inter 12m

111

12m handball

過左2分鐘先睇

同路 不許派我
一齊加油

又係個EASON

我手

熱狗比角啦妹你老母臭西

國米入波有咩用 我要角呀

呢條假膠佬係咪又可以block

呢件唔洗派

AC比多粒啦

國米入多粒

唉屌摩納哥正氣返場啦

中間蛇真係心服口服

Own goal

10c 快

刺ng
jj屌地

國米
熱拿
迪安

熱刺

熱拿追和先，快

熱狗笑到

Inter goal

熱狗898

羸波仲唔正氣

熱狗 0；2

李城可摸以入一球之後被摩佬反cup
想睇g蛇食

OG

原來係你。。。

咪又係輸

李城

米有冇10c 呀 冇10都8c la

國米5c

食屎啦熱狗

開始反底

支持列斯聯即係支持前列_

李城0-2

熱刺食撚屎

摩狗防反吹到幾勁 係李城面前不外如是

點解昂熱會贏波

佢地有暖氣定人造太陽

熱玩完

傻閪自問自答

想知反cup你係咪會食屎

靠12m同人地烏龍又好得去邊

摩納哥救一救

10.5s頂撚住呀

買左大波同主勝變左李城炒

些路迪入返球啦

❌報假
blocked

熱狗廢到

CF goal 2:0

貝

打定❌先 有運好多

屌你熱狗點呀刷未

睇射門次數 就知熱狗防反效率低到
中場波拎唔到

食屎係得個講字 呢件都未食

熱刺拎個波同埋唔抵返屋企 李城拎3分就得

多謝bb

依個全身殘缺啦應該

國米7.5bc

下場買咩

屌你老味 買親熱都閪 傻閪波

又烏龍又12？？？

走左好多次啦

六舊腹肌

終於換走個黑鬼
第一球輸佢撞人
第二球輸佢唔跳 比華迪禁住黎頂

摩哥 求你3連C有錢派

國米俾多粒

原來又是你

我都想食 冇一次食到

佢派錢了事
不過唔係派中我

Betis

Jump

買左主勝加大波..

全細波
CLS 公司...

1